成日屌人唔講屌乜嗰啲撚樣我而家一次過屌晒你哋老母

要屌人可唔可以講屌人啲乜啊我屌你老母臭閪
句個例子唔撚得架？好撚委屈你啊？其他人屌你份人串嘴又唔句例子我係咪可以一齊屌埋一份啊？
係咪覺得冇人駁到你自己就好撚有優越感，所以每次講都一句起兩句止唔撚講原因啊？
你乜撚嘢邏輯道理唔講咩情況實駁唔到你啦，係咪個撚個開聲前都可以屌人呢個0N9仔果個0N9仔唔撚講原因啊？
屌你老母一句「無人想見到你啊」、「你究竟咪冇心做戲啊」就唔撚講埋落去，我邊撚個動作做得唔啱，邊撚句說話講錯左你咪講囉。
你呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
其他人唔撚知又屌一份，我屌你老母成班人餓狼搶食咁，你自己覺得有問題覺得自己啱你咪講果問題係邊囉，你自己又唔撚講其他人唔知又做乜撚屌啊？
好聲好氣唔撚得嘅，個撚個都以為自己全知全能乜柒都知？
好好地做野無啦啦畀你屌，問你屌咩又唔撚講，我真係唔撚知你屌咩啊嘛？
屌你老母你自己阻住條路好聲好氣叫你行開就直接屌我串，直接歸落去「好L串」行列。你自己試下行出去同人講我叫行開有問題定你阻住條路有問題？你又唔撚講就直接一句「好L串」收工。其他人唔知又唔知做乜撚屌埋一份。
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？連知道你屌咩都唔得？係咪連解釋的機會都唔應該有？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣